中秋你注定一人

無嘢食又無氣氛

中秋節快樂

今晚一起手牽手

唱歌唱到冇得抖

9月15日見

五星伴明月
大班月餅香
訴說千萬事
求知一真相
缺月尚待圓
一暮感愁傷
不忘歌聲壯
可憐未自強

成班手足陪你上山，邊會注定一人

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可